侵侵根本就係連登仔口中既死廢老終極和理非

對家勢力太大
可以控制埋大法官 FBI CIA 甚至副總統
全球支持者一早叫佢出兵
死都唔用反叛法
比人出術踢落台
全球攬炒，最起馬美國已經分裂左
中國已成為最大贏家
之後仲想整個愛國者黨出黎對抗
停留係對家控制既制度入面去抗爭
真正既愛國者已經死左係國會門口呀
華盛頓DC依家變左軍營呀
事後仲要立即同勇武派切割
你在任時期無可否認對外係一個名君
你令到世界和平
更令全球見到美國深層政府既恐怖
但係對內你太軟弱
你無勇氣用一切方法剷除佢
係懦夫

由REP開始割果下就知侵輸了
你幾可見DEM割BLM?

廢老和理非思想
畫面唔靚
我屌你老母啦
根本就係怕上身

侵侵一定仲有後著

佢後著咪係開愛國者黨囉
佢自己洗唔洗坐都未知
無人敢課金都唔知點開